思歪：學唔悼念六四，應反思「香港係中國一部分」

屌你老母咁撚似班大中華膠同左膠講果d野既

689都企係支那會果邊

佢地真係人格分裂架喎！一邊開驚人講，一邊又要你講

共慘黨成班都係神經病

64有發生過咩？
689鬼拍後尾枕喎